點解iphoneX 唔搵佢做代言？？

有無高手可以將部機key 落佢隻手度

低質

以為話搵黃g風添

高質

幽默感嘅嘢勉強唔嚟

蝗痴瘋